想同個已婚女同事傾幾句，但她好似連早晨都唔多想講

有個已婚的女同事，之前都會同我講早晨，但近日只是苦笑左了一下就算。

可能她只和她隔離的女同事食飯，這女同事對我印象麻麻地，或者對我有不滿就同呢個女同事講，令這女同事有戒心。

我因公司坐位安排坐在另一邊，時會到這兩位女同事坐的地方影印，亦會借機望兩眼，可能係坐附近的2條八婆見到我留意這女同事就有意無意同這女同事講。

這個已婚女同事係良善的婦人，不愛是非，勤勤力力做好每日工作外，她只是同我打一次招呼，其他時間唔會理我或其他同事。對我來說有點失望。

jm9...

最衰這兩條八婆

皇后？

皇姑。。。

樓主屎眼爆炸而死

似精神病患

佢個樣唔友善只係佢婚姻生活唔美滿，欠缺左男人既愛，樓豬可以一試